[英人防線]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[573］

有無LINK

slow

$48 nowe

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

朗隊 正評

今晚爵爺督軍啦即係

仲有九個字先開波

睇住先

福頭入波改名 拉車福特(有靈魂)

Diu 又要打j

左羊右宗師
想輸幾多球
不過好似無得揀

出局都出左八成 反而期待隊波好好咁踢一場
加油啦

無得揀 dalot防守太嫩口
出佢好易穿

再加埋特別廢打正選

曼守果d中堅同閘位中間波好屎 出果3 件英人肯定gg

希望今場唔洗又一路睇一路喪屌連膠

咁倒不如打352算啦

冰佬一個carry啦屌

可能出到場係352呢廢lin打翼衛

戰術應該似首回合下半場
前場逼搶
後場搵麥湯守小花
有波俾妹放長波 跑狗打反擊

妹屌爆影帝啦

今晚lin入波，聽日會員上黎開無雙

hehe係咪已經玩完

佢帽子戲法 以後唔屌佢又點話

靠廢lin入波反cup疤狗晉級既話
我一世迷lin又點話

無渣古

要慘劇了

用我lu打右閘好過喇！撞撚死美欺

山狗留左咁耐力 係時候剷草了

今場好似sob初初試個個三中堅陣

唔係傷左咩

Hehe

手足幾耐冇睇波？

出絕招，左羊右鍾

以為So B 今晚暗黑兵法 Rojo + Valencia

謝

大佬上場連FA都守唔住
仲想佢守巴塞

求踢一場好波

改行打右翼

唔用黑奴撞小花？

No dalot
no lukaku
斬都唔斬了

其實有邊個係真傷？

連加特入到波 我叫雞奶閪又點話

玩咁大

講到好似佢入到波咁

當巴係魚咁湯

咪又係on9走數撚，曬氣

從不走數！

唔係講到，佢有時真係會on99入球世界波，e.g. 足總杯對水晶宮

屎波已經夠做

應該係想搏下半場

唔找數既話生愛滋

但真係好少見佢關鍵時刻入波

Ole: "We will play with no fear, do what we are good at. If this is going to be an open game with many goals we stand a better chance than if it's cagey. We can score many goals. We are confident but humble enough to know it's our hardest night of the season.” #mufc [BT]

本身有點計

生2次

希望普巴今場唔好成個大帝咁

依啲先係一個領隊會講嘅野！
正面，鼓勵。

好小，但會有未開波都值得期望下
利申反lin mata lan

足總盃決賽、聯賽杯決賽、社區盾
算唔算關鍵呀

又馬又lin

贏輸佢都開無雙架啦

又撩架打

又想引戰？

山好多friend囝

山狗lan

屌 真係lin

流川鐘加油呀

鐘斯包住頭上

有冇link

加油，盡全力踢返場好波

後備仔山狗躝返去後備席啦
出黎通道攬頭攬頸扮咩Frd

Wa 屌你老母lin正選

岩
輸唔緊要
踢出好波緊要啲

上面咪有人share咗

有無ace link

大米後備左一場又傷？

有lin

不求贏
但求踢返場好波

留意到粉紅衫後備LKK係有加成
希望今日見到加成效果

上牙

Fred好矮

我覺得4312 好過352

出LIN 正選都係無得選擇之中既選擇

岩先眼殘 sor

望左眼隔離 開場 Ajax 個 de ligt 型撚到 陣間要對阿朗 個眼神 完全一D怯既感覺都無

起身睇最後一場歐聯了

希望馬仔踢返水準

唔想去練波 想睇波

Lindelof right back

希望唔好太早失波

福。。

哇屌牙

中楣

中柱

中眉

我屌！

即刻黎個中柱

以為又嚟多次

福

頂

屌牙

屌

今場望McTom

麥湯。。。。。

呢個攻勢幾好 精神面貌唔錯喎

goal

左羊上呀！！！！

屌,,,,,,,,,,,,中楣

射到咁

麥湯

嘩

呢幾腳幾靚
爭d

30秒咋喎

已經兩下組織

嘩
差少少 個龍摸到撞眉

淫亂走位

今日突然識傳波

快啲入撚咗先！

白lin一黎就醫院波

湯控到咁

唉麥湯...

偷到雞就發

福仔把握力真係屌出聲

完咗場
精華已經夠剪

點解好似咁攻得

呢場一分鐘已經好過上場90分鐘

比SO 蛇單刀就入左啦

acestream://5b4ccfac2a1db06b8d01a4da0de1becaabcbb746

屌，班友仔真係揀波踢

希望啲賽評唔好燈
又係到講埋D咩9 我曼作客歐戰今季好勁之類

搶攻

食得屎啦開波兩個機會把握唔到

唉 加油

我有無睇錯？

把握唔到就

上

咁順既打得

羊又老遠走去開死角球 =。=

繼續出波唔過前柱

似樣喎

第一日睇曼聯咩 淨係踢頭尾10分鐘架咋

個勢唔錯

組織靚到

幾爽 頭幾分鐘

有無第個斬波

禁屌

有日咩事咁爽既

普巴

原來白lin右閘
btw負皮bot

放棄斬波先係皇道
反正lkk又唔撚頂

疤咁騰雞嘅

幾順

都無LKK

Chances

落左order 上場留力唔跑？

Fred進步左好多

French connection

係咪粉紅就會勁啲

班大帝又揀波踢

開始又俾疤猜住踢了…

㩒住打

攻足7分鐘

右邊角唔好比羊開喇 好易左邊空曬

個個都踢得幾好 得普巴條撚屌

講整體戰術啫
So sir頭幾場全地波，入波入到痴線

邊有可能成場咁樣打
頭15分鐘入唔到波GG了

普巴？？？？？？？

妹

普巴係咪on9

普 =。=

普巴傻撚咗？

史摩寧=世1

屎波大勇

pogba

唔該出招打柒霉西

妹 做咩撚

pogba做乜9

普巴㩒錯制

有信心都係好事既⋯⋯⋯

哈

半場解圍?

下 吹乜鳩

what?

完

12m

=。=

踢到波先喎

屌佢老母

乜

On99

吹乜鳩

c朗射波圖嗰球咩以為

又黑12M

睇var啦撚樣

var呢頂你

VAR真公平

黑哨WO

VAR呢

咁撚樣都得？

閳撚曬波先wo

睇

黑閪疤

插水啦屌你

仆街 演藝學院

咁都12碼

一定過左數

VAR

阿Fred

訓得

屌呀 12m on9

VAR真公平
我屌你老母唔撚玩

無事

又唔撚洗睇呀?

uefalona

咁又12碼
中波喎屌

痴撚線 咁都吹

無事 屌你唔插水

冇野

On9

Var

VAR終於有用

取消左

最後無事

好彩有var, 死疤狗想黑哨

比牌拉杰德啦我屌你老母
插水WO

好彩var

終於公平

Fred

插水俾黃啦屌

Psg嗰次咪有用

中波先啊屌你

幾撚好戲

That’s why西甲有19個歐聯冠軍

成班演技狗

黑開有條路 好似上年白Lin咁

巴狗典地又碌幾個圈

諗起上場我地冇var黑鳩走左人地球入波

Var終於幫到手啦

公正球？

屌你係咪要黃牌呀插水

咁都無黃？

幾好幾好

大難不死 唔通

原來宗師仲扎緊頭

係咪搞笑呀
禁區公正球

咁又真係踢到

演藝學院真係名不虛傳

係囉 一陣又12m

仲要訓咁耐，食撚屎

成班影帝黎

我覺得佢唔係插 係hi到
But overreacting

又想黑

踢到啦 走甩係好彩

球証考左牌未

到底點解會咁

禁證玩尻SO9?

屌你腳軟福

疤狗改不了吃屎

控到個波先 佢自己撞埋黎

比馬啦

跣腳

跣腳呀福

福頭。。

西甲狗要玩你點都玩到

傻鳩 你盲嫁

條撚樣有傷，包曬頭做嘜9
福

傳俾馬仔啦頂

個波都比FRED 踢走左
點睇都唔會禁區內啦

福盲左？

嚇死

1 shot on target
收工

唔埋就射 啱數

英文旁述係咪fifa 個條友黎，好熟

馬拉開哂啲空位啦 傳都比唔到

邊條賤種狗咁得閒入黎負評
出去神台裝香比你老豆老母好撚過啦

鐘斯

成個傷口喺到，點會唔包

Jones

咁遠點俾

一代宗師

Martin Tyler & Alan Smith

光榮出局
前面把握力太差

羊on9

VAR真係on99

dllm 羊

我的錯

撚羊

羊格我屌你老母

楊格仆街死啦

唔睇了

屌你老母羊

包實個頭 佢個腦好似好d

痴撚線

又係羊

美斯屌

屌 又輸羊格

歐戰個個真曼都夠做

cls

Young 真係可以退休

Young

笑死人

屌你全家撚羊

垃圾羊
又輸你

又係你條撚樣

半場瞓得了

美斯

屌你老母 撚波

屌你老母撚羊

屎波做嘢啦

羊

多謝你呀撚羊

唉

屌你老母撚羊，場場都係咁

楊格

球王

又係輸young
我屌佢老母

唔反唔得

羊lan

屌你老母楊格

只要我地兩閘繼續用羊，就會係咁，完

羊我屌你老母

屌你老母臭閪 羊

又係羊失possession...

YOUNG

唉,屌
次撚次係咁

羊退休plz

屌, 應該瞓得
撚羊正仆街

退役啦仆街

羊格走啦。

羊做乜能

Young again again

回撚哂塘了

羊100%責任

做乜尻

仆街死啦

小花好撚勁，一推就過Fred

cup你老母咩cup cup cup

屌你老母咩撚羊

Ashley Old

對住美斯標波

羊幾撚時死?

本身有得踢 又係咁搞到無得踢

diu 失d on9波

羊 我屌你老母

屌你頭十分鐘真係踢得超好

羊你做乜撚

場場出羊

點解仲要岀撚羊？

玩撚完啦

羊真係on9 抵死so9係都要出佢 波都唔撚識傳

羊格兩全家

講波佬竟然唔屌羊

對面只要一press 羊個位，就一定會出事

人地隊長係小花
我地係撚羊

ON LUN 7 9

嗰個位小花一射已經知仆街
撚羊dllm

好波呀羊

梳 停賽

醒喇獌狗

最撚廢隊長

小花爆態真係屈

屌你老母羊
又係你

2個月前呢度有班傻閪仲好屌我屌楊
根本之前已經錯漏百出係無爆咁解

so9有把柄係條撚樣手？

斷撚夠未呀 垃圾Lin

退休啦撚羊
淨係識左扣右扣
屌你老母
今次仲要係自己禁區扣

大炒了

屌你老母啦 平時就一腳踢走個波 對住美斯就cup cup你老母咩

訓得啦 廢時即場睇輸5:0爆血管

垃圾羊

準備大炒
唔會好似上次巴黎咁好運

屌又係羊

真係cup你老母西咩，明明開頭打得咁好

唔踢啦 唔踢啦

lin識唔識轉身

又係撚羊

講撚左曼聯要買既唔係中堅
屌你老母閘位廢撚到PK

撚羊 我屌你老母

出大碌都唔出條撚樣啦

屌佢
我曼反cup到，下個月去整細緊個頭再自拍上linhk

其實佢地教練團係咪唔知撚半有問題？

屌你老母臭閪撚羊仆街死啦屌你老味
玩乜撚野波呀 無信心一野大腳清啦
你平時最撚鍾意大腳架啦屌你個閪

羊真係場場送一粒

唔講咁多 羊好波

垃圾羊幾時死
差d要紅埋

羊真係垃圾黎

羊柒
LIN隱形
係我就30分鐘換人

羊格條仆街場場都出事,但又場場都正選

又係把握力分野

羊之前一俾人迫就大腳9踢上前
雖然失possession 率極高
頭先做乜撚想傳短

屌佢撚羊，食屎啦

羊想點撚樣呀！
屌你

拎山神落嚟打左閘跑下都好撚過羊

錯腳閘嘅問題

我係美斯FANS但又撐MU
反CUP 2-1就完美

平時踢右咁撚鍾意斬
啱啱右腳斬得又轉番隻左腳我dllm

木狗唔買閘真係唔該仆街死

屌你老母場場失波都輸後防

撚羊on9在連個罰球都傳唔到俾隊友

ddg.......

今鋪真係逼我反羊

DDG

DDG 幾時死呀

ddg

羊係廢 但今場唔用佢仲有乜人

456

痴撚線 開波咁順又自爆 重要咁低級錯誤 開罰球嗰腳已經諗勁耐 傳波又諗

玩撚完

屌羊做乜鳩
比美斯招牌式入波心服口服啦

羊下下失波就飛產
屌佢老母

迪基亞廢龍

呢球點睇都唔關錯腳事啦 自己玩波玩到失

呢下真係玩完

ddg 派膠
完

加多個廢龍

on能9

又送多球

Ddg...

DE GEA

右棍咋大佬

係咪訓得

ddg
真係瞓得

無了

垃圾

派埋膠 痴撚線

完未

唔係羊邊有得咁射

今次關佢全勤定踢左邊事

Karius

✌🏻👹✌🏻大炒曼區手足

西班牙人真係狗隻黎
信唔撚過on9

傻9曼

Ddg

世一龍

DDG加乜撚野人工？

@艾殊利楊格
今球屌得你未?
屌你老母

成班垃圾出黎獻醜

冼手？？？

大佬寧

480K？

屌你老母咩

ddg做乜撚

講撚左邊d人係狗隻啦

連迪基亞都冇態，玩完

ddg...

馬國明 RIP

反得DDG未

訓

冇隊要啦 續約啦西班牙間諜

玩完

岩

Ddg下年去西甲呀，送下秋波先

笑撚死人咩
可以早d訓

DDG中邪？

垃圾

屌得喇
一球還一球

LAN LA

賣DDG啦

迪基亞

可以壓佢價了

898

DDG 食撚屎啦

垃撚圾

Ddg對c朗派過對美斯又派

Ddg派一球膠姐

人地今年救左幾多分先

無前四無歐聯

SUMMER 走半隊

無人黎

仆街feel到真係大炒

屌你老尾泰比上身

DDG咁既死樣叫價50萬?
躝啦

把握力又無 防守又無 失誤就一大堆

有咩方法入到3球

準備星散

迪基亞柒咗幾多場呀屌你老母

叫牠lan啦仲壓價

粒波好重西 彈地加速

on9

全撚部衰自已

好彩有人陪我柒

唔撚買兩閘講經咩曼聯

咩英人防線
Ddg咪一樣
訓得 成班垃圾黎

要入3粒 點入

唉 唔忍心睇落去 訓了

激死費sir

橫點都係輸 出後生仔拎經驗好撚過啦

買咗個龍先

算把啦你班on9
上次打飛機條數一日未找一日個天都唔會再幫你地曼狗咖啦

話撚左

慘 打得咁好前面
後防派大膠

頭先食住麵睇
睇到第一球噴到成個moon都係麵
洗乾淨返嚟已經重播緊ddg牛油手

on9廢曼 抵撚死出局

真 木狗弱智閪

比美欺強姦

垃圾曼今場3-2到我幫全PO手足瀨一次春袋

訓得了

俾親lin都斷

幾時出山齊士救世界

ddg以你過去幾年既表現本身值得加人工
可惜咁重要既moment膠到咁，仲要年年都扭屎忽花，點撐

456 la

輸緊total3粒 猜都俾人猜撚暈

輸少過五球當贏好冇

全能到

得罪講句 真係撚羊搞到洩撚曬氣

福開波中楣 12碼取消 羊自爆 ddg派膠 經典呀今場

公道d講，個波跣水，快左，甩手真係唔奇

唉點解又係本身打得幾好
然後輸失誤波

個波唔好去羊度啦屌

你都幾撚迷信

迫搶又迫唔晒，勁多空位

迪基亞學咩人吊高嚟賣
乖乖哋留低打死一世曼啦

羊失夠控球未

番到西班牙真係差成皮 國家隊又係

普巴而家心諗早知個時揀去巴塞

唔夠打都遇左
但係輸自己 真係無眼睇

就咁睇西班牙廢龍柒過撚羊
牛油手
Joe Hart都不如

屌你老尾福狗一開波入咪好囉

如果開場果種精氣神可以放到落最後5場就好

今年其實好膠

Ddg真係垃圾中既垃圾

近半季已經回塘啦

跳草裙舞就食屎啦
年年都叫走

點都係撚羊 戰犯架喇
頭段前線打得咁好 俾佢咁玩

早係屌你老母 楊格

左腳可以一早刮上去 羊打右邊球球都係咁
而家明顯對左腳冇信心（雖然職業球員唔應該咁）

個勢無埋

認真 係咪呢到班手足 講完無找數。贏完巴黎果場曼就7到而家

DDG仲學人加人工
收皮啦

今次真係駁唔到

問心
前中場都踢緊一場好波
成條後防都係到破壞緊個氣勢

投降算啦

轉台睇阿朗

世界盃開始發瘟，到而家

真心有心踢既得MATA
可惜有心無力,西班人3子都係清撚晒啦
條仆街DDG一成名就想走仲狗隻過HEHE
斷腳躝啦屌你

頭5分鐘畀咗假希望我
輸完球var冇事12碼之後成隊慌晒

搵遮醜布

羊幫隊波就拿拿聲扮傷今季收皮退休啦

咁樣輸兩球 你都無心機踢落去啦 on9撚羊屌你老母

美斯教你把握力既重要性

入一球當安慰獎了

DDG問題姐 無乜特別怪西

沙卡又射得穿, 美斯右腳又射得穿

LAN

DDG想喊。

咪玩啦, 球速又唔係快, 咁甩法仲可以有咩藉口

羊呢幾場都垃圾級表現都仲有得打正選

呢班球員根本唔專業
毫無紀律

反cup到我願意食齋一個月
以後唔溝女

我屌足摩佬老母一星期找咗數

連ddg都要做戰把

專心爭前四好過啦

廢凸係場上好似小朋友咁

反cup到我半年唔打丁！！

有咩人可以揀

死番去踢霸氣杯啦 垃圾

唔明佢扭乜撚

唔駛找數了

人工係偽命題
重點係ddg今季得二線水平
炒作新聞都掩蓋唔到

出我盧 山 馬達

我都想，冇得加人工實喊

好在無開薯片

呢個我都信 上次都真係奇蹟 打得仲衰得近期輸既波

本來就要入兩球
撚羊輸左果球都算
Ddg咁撚樣輸真係直接宣布收皮

頭先見福仔禁區外嗰下

dalot 大米都好過你

信神信佛都唔信連加特

Ddg真係未夠班踢一隊

老實講今季一對強隊佢就收皮

真係好撚嬲

專心爭前4啦唉

大碌係 大米唔知了

真係唔該唔好再用班英撚出黎獻醜喇

無架啦 歐聯出局
前四得反絲毫機會
續約問題

成隊波內憂外患
有排汁

今季開季已經要收皮啦

呢個真，上面巴打都有講
平時打右一拎波就大腳失控球
今次無啦啦走去扭真係俾佢吹鳩脹

羊係比人重點迫搶

明明可以大腳轉邊
佢自己都似因為上場畀人屌到唔敢

係咪買左美欺hat trick

傳波永遠鳩ban

美斯斷腳未呀

咁都撐得落
Ching食開屎

唔係羊格隊波唔駛咁西，比左個勢人

兩邊真係差幾班波

牙fred啲一腳波

係，今場波輸曼迷唔找數，唔關球員事，找左數球證就會俾你贏

點解成撚日都輸自己

咁你捧曼聯做咩?
死開捧車狗啦

仆你個街羊仲要續左約

不解之謎 大米呢

其實成隊波真係睇得出只有普巴係可以同對面同級

前四無 歐聯無
下年專心踢歐霸

巴入多幾球啦
唔係班友唔知醜嫁

係後場CUP 波真係好撚搞笑

大米一定唔會扭果個囉67

龍門球開長又頂唔贏
開知又猜唔到
點玩呀大哥

歐聯出局
前四又無
猁狗拎冠

快撚D星散啦呢隊垃圾

而家就唔好啦, 要贏痢呀

季尾唔好再出羊啦，真係隊隊都識針住佢嚟屌打

尼隊曼聯同以前個隊贏到疤既曼聯差幾遠

唔係兩條柒碌玩野根本白lin smalling 好穩陣

大米呢啲專業態度既
反而比人投閒置散

如果下季再用撚羊宗師史波呢班友做主力 we are going to win nothing 忍撚左班仆街10年

點解唔放 麥湯係6號位? FRED 踢6號都守唔到..

係咁浪費機會幫對面操態

Cup 完係無人受佢fake

C朗美斯又入
比歐聯逼害

牙朗

個腳中場無厘頭跳掣遠射睇到嘔血

我都想講呢句 但係無人用預左 係好在摩走左之後唔洗見佢打左閘

廢凸咁近都要交高波

你都on9 係咪好似咁垃圾都照用呀 廢就係廢

4-4-2 diamond完全track唔到對面對閘

隔離盲 屌打隻撚羊 雖然都係比阿朗入波

廢咋

羊點解仲有面拎個隊長做

C朗1:0

c朗回家吧
又入1球

Michu肯打飛機未

on9又猜出界

我淨係知揚格一個失誤令到呢場波邊有70分鐘垃圾時間

半場前入返球都仲有神奇更衣室
不過睇個樣上半場有多腳射波都無可能

成場西波

上場守得好（掛）

訓醒未

能羊

羊換DALOT
連換LKK
求下你呀SOB

後面幾個猜唔到上去 前面又唔返黎幫下

反擊把握力又差
猜又猜唔到
又冇猁狗果隻癲狗式迫搶
投啦

算啦 呢球點係ddg錯啦
但佢始終救過我地好多次
羊就次撚次爆親都大獲野

頭幾分鐘冇西

頭10分鐘幾好J既

1-2都話
要追3球真係...

羊你走啦屌你老母

牙福中咗球龍當贏架啦

英撚就係原罪 唔講以為迪基亞英籍

輸完兩球睇得出個勢已經冇左

踢熱血唔係踢得好多場
真係要汁反好個form
隊波踢落都無form既
Sob一上任係有改善
但係好似贏完巴黎
隊波就開始踢得無form
尻咁來

快撚啲賣走我。我都想拎冠，做曼聯人真係好撚慘

I MEAN 由撚羊開始

多撚謝條鳩羊，唔好波就死鳩返後備唔

呢條後防加fred係前面做屏障真係冇得頂
防守自爆 後場波都猜唔到上去

換走羊得唔得..

西一下咪天堂落地獄，好簡單

頭一分鐘

冇佢可能輸鳩埋畀年青人踢緊歐霸
不過呢球係抵屌 接連甩手畀兩大球王都知點形容好

俾人猜撚死

俾多啲波馬仔儲下經驗值算啦

讓返份人工出黎退休啦

一早反尻DDG HEHE呢D259

你咁撚廢仲好意思講野
翻學界做後備啦

人哋唔使迫我哋後防都甩，我哋就越迫人哋後防越定

輸撚左第一球已經無曬啲逼搶

lin 連波都唔識控叫佢打歐聯

通常廢隊都係得頭10分鐘有d野睇下

廢Sir又爆血管啦屌

Ddg垃圾到 成撚日間唔中就派膠

笑死 禁區頂比美斯睇定射 究竟邊個防中跟美c 費等定普巴定根本無部署

lin有冇踢過一腳好波

ddg都怯埋
呢球咁樣清波

屌我自己

唉屌，算啦半場放棄啦
迪基亞頂龍30萬人工

走啦，屌你老母

派足一季膠=西一下

人哋後防猜咗咁多年波
我哋咁嘅程度壓迫根本冇大用

不嬲屌開
係有三兩個死撐即

費SIR

我寧願平平地用清新算

麻煩今場一場波直接比人推爆我個POST啦唔該

小丑lin 半場唔換lkk打右唔撚睇 費sir

仲想加 扣人工啦

輸比人唔會難睇
但係衰自爆

唔預佢會做到野
都係消耗下人地體力

佢今季真係跌曬watt
唔知係咪踢完世界杯無曬信心

又手震

隊波天殘地缺又強弩之末其實都預咗輸
但係輸自爆真係好dum心
喂大佬認真少少好唔好呀
你好似上場咁輸人地交得靚都無話可說丫
犯埋啲低級錯誤真係好心痛

無部署 踢自己
根本中前場級數係有
但係戰術部署係9流
唔知佢地練波練咩

可唔可以擺大個頭

下季再靠羊同lin呢兩條垃圾真係唔駛旨意上番正軌

費特俾美C一野就過左啦

我以後都唔想再見到羊

ddg其實今季派左好幾次膠

疤打起順境波上嚟真係無懈可擊

準備下年重組
出撚晒班細蚊仔好過

猜到撚狗咁

Fred 麥湯上場打得咁好
Hehe可以專心走
上場係咁講 好似係

可以 但你想失多幾多球先

牙fred都foul左好多下

睇呀朗好過啦

比宗師球波擺明玩9佢

準備猜到完場

你係抵屌啦

唉 唔知

出你已經擺大左啦 依家咪出事囉

1:1

波都拎唔到踢條撚咩

畀人搓到完場啦，邊有得踢

波都攞唔到

投降啦 輸兩球算啦 唔好入太多

唉 對唔住

比人技術性擊倒都服啊
2球輸自己 真係無野好講

無你神撚早拎咗
踢咁多年都無冠軍永遠講到淨係中堅問題咁

山齊士入曼聯,睇黎都注定成隊波散晒,個個都只係識講加人工...

456 吧

迫搶啦 屌你老母

我訓先 你地慢慢睇巴狗猜波啦

兩球都自爆真係無野好講

雲爺爺搞咁既野

球員 管理層都好撚有問題

歐霸冠軍都係好彩有羅美路

AJAX仲好波過我地

屌你地老母成隻喪家犬咁做乜撚?

半場煲3:3 psg精華

下場半輕鬆反cup啦

如果係咁班波都幾唔專業下

阿妹咁都唔黃

見到卡都灰埋

又玩波玩甩

唔迫搶 由得疤猜已經係半放棄 完場算啦 撚羊嘔返一半人工出黎 ddg 30萬唔續唔該躝

俾啲鬥志！！

普巴又上腦

普巴係咪又係無人交

阿積士都係出盲打中堅，

盲佬呢d 萬金油應該要留啦

兩個交換位打好似好D...起碼守到個禁區頂先

妹妹發茅

Martial 又無左影

11/12年唔係ddg初嚟報到柒到飛起費蛇已經英超3連

未到半場呀，而家踢到咁閪，仲有排先等到蘇sir屌人

幫波啦大佬

比黃啦 屌 又上腦

拎撚左幾多分呀幫你地，點解唔好意思講野？衰一球又變返垃圾？上場幾球神救又唔撚記得？

冇睇賤種波
今季25圖膠啲定ddg膠啲

歌王又冇信心開始派膠

DDG有價好賣
橫掂重組唔需呢D大咬狗

專業呀..賣衫呀, 做youtuber 呀

我山有冇偷笑緊

小朋友同大人踢波

今日本身都仲希望有場好波睇
唉

DDG續約續到個心散晒

今季跌WATT,大意失誤都唔少啦

lkk in la diu

有冇普巴紅牌買

頭十分鐘幾好睇啊

我山已竊笑如麻 摩爸眼角有淚花

岩，派足一季，支持賣走

普巴想點

兩閘求其搵人塞上到大場面就現曬形

放走哂咩普巴 Lin ddg啦 成班當正自己大球星 真係寧願出多幾個青訓 mctom greenwood

點解偏偏係呢D時候呀世界級龍門？學人加人工？

根本白LIN 細緊 宗師就夠 羊係多9餘

妹玩夠未

人之常情 見到條茂利坐後備彈下琴都攞頂薪 比着你都唔gur
要怪就怪班高層on9

ARTHUR好勁...第一季就可以融入仲做埋正選

普巴on9，發脾氣

比巴贏兩粒
猜都猜到你暈
仲點組織攻勢

宜家隊波係需要一個精神領袖去嗌住對波
Rio Vidal Keane
一路以來曼聯都有呢啲老大哥去lead住班波去踢
宜家就係差梗一個咁既人

一早要續啦，木狗唔撚識撈姐

又吹奏幻幻
上場咪比咗綠木你睇，有邊腳正常

話續呢D西班牙狗隻就肯簽名?

最後全青訓，用返哂啲清新，p仔，最撚好架啦

用10分鐘呃球迷

公道講句輸比小花好過輸比迪馬狗
最唔開心唔係輸波，係隊波瘀血太多
咁樣落去唔知仲要沉多幾多年

真心唔覺得蘇b 會改變到d 乜

曼聯而家根本係死局黎

撚羊又cup

之前對阿狗， 又係比夏卡40M KO

屌,又失機

以前雲達沙嗌足全場
依家嗰個

Fred隻腳做咩撚
無一球波痴到落黎

真穩定既人史摩寧
其他垃圾

AJAX又追平,好勁

佢個格未夠班

講真條隊真係要清半隊

唔係吹奏 見到班正選錫身就住就住 不如出返對巴黎果班 就算廢都起碼有鬥心

羊真係士氣摧毀器

唔岩價點續高價比山狗就識，有用就唔續
鍾斯就拿拿聲續

駁唔到

太短

維迪 sor9

又甩手

星？

屌你羊成日係後場慢 人地逼到就扭
轉邊啦仆街

疤狗都試咗唔少中場先有今日個arther
andre gomes都去咗拖肥

又甩

隊波要清半隊

連加特球球都企人身後攤大對手要波做乜撚

牙fred 真係好撚廢

羊又扭

盲佬係ajax 踢到識飛

你老味留羊都唔留佢

ddg差d又嚟

短到成日都唔夠人伸

屎隊

pogba lan

算鳩數啦
比美斯HAT TRICK算啦

上1-2集FM開邊隊都一定買佢

Ddg pogba lan la值得更好

來生不做曼聯迷了

jones, smalling 拿拿聲續完約啦

佢真係覺得隊友咁勁傳到架喎
俾着小花都未必得啦

宗師帶得生個波

來生沒有曼聯了，已解散

半場之前入返球仲有機會呀

想重建係要咁做
當年SAF都係用7小福做起
除咗簡東拿之外無星咁濟

btw你又差啲甩

屌你無人識走位幫波

lin 做乜唔爆底走位
企定定做乜9

就係呢球還番球權比巴，之後就VAR

咁你就躝撚返出去啦
係到鳩UP派負做乜撚

都係魔佬同個19gm既錯

當初反cup PSG 走到依到都係多出黎有咩好屌呀

正話右邊空就快撚d猜開佢 又要dum到人逼埋黎
之後又用果招垃圾fake完cup 之後對面都埋哂位逼你
之後又失控球

佢識條撚走位咩
下下向中間衝當自己走位好好

宗踢到頭都爆
馬、lin、靴踢到肌肉拉傷
都比你話錫身hea踢

福咪撚再射罰球 求下你

嘥體力

山狗真係一個搞亂哂薪酬架構

就係CUP完PSG就衰到依家

唔睇了 哂時間 星期日對拖肥見

真係見到就燥
咁樣個波都推進呀

木狗肯請DOF未?
睇撚夠你條仆街季季買星啦

Ching做乜改名

福頭有邊球罰球係中龍？
仲俾佢射

走啦屌你

究竟馬仔要儲幾耐氣先出到神來之筆

又要睇福啲垃圾FK

睇完倚天愛上左敏敏

唔睇去瞓都理解
喺度講埋呢啲嘢都唔知搏乜

羊真係阻尻住哂

屌 竟然係鍾斯踢得最好

今日冇左兩閘拉邊 中間好塞

最衰都係林鄭

史都唔差

條撚樣廢lin 唔係青訓加英撚既話
完全唔知有咩價值留隊

7小福個陣同依家點比個陣都阿記算係勁

唉，唔知咩問題，今年ddg水準低左好多，但起碼幫曼聯執返唔小分

其實古天奴個位都幾多餘

Smalling做隊長有無得諗

2020都黎緊 我地仲用緊11-12 d後防班底

見晒底既細緊 Jones 老化楊

真係唔好話挑戰歐聯 英超都未夠班啦

同市洗幾錢先汁好條後防

唔好玩啦 當你中前場唔買人 防中後防真係要換架啦

冇人識中龍，邊個射都冇分別

福D罰球同C朗有得揮,唔係飛機就中人牆

白lin

Lin ， Young 唔清左d垃圾點樣同人踢

好撚廢

Lin企係馬仔後面做乜

百屌成材

但呢2條友波底差都難成大器

疤狗比條生路行下ok

如果換oxxxx dembele同malcom
應該死咗九世

點解疤狗唔出佢哋

On撚尻，講下野又唔得，輸波又要咬我？出去教人咩叫足球啦

lin 係咪上撚左契

個作用同尼馬差幾班

叫啲觀眾玩人浪好過

世界杯開始到宜家都仲係on99

唉 sad

So9辭職未

救番球。。。

lin

差啲又輸多球.......

唉 加分

咁都無事

神救執分都有
不過派多咗膠

兩個罪人諗住扮野攞返d 分

Give Lindelof la diu

小花呢下勁到

屌 行行企企 屌佢老母

閘位以前隊隊冇乜錢就話可以搵人湊腳
依家就每隊冇3錢又玩逼搶同打閘身後出波
冇邊隊會用逆足閘，隊隊都玩2閘順腳傳中
young呢啲續約就爽手，重要個啲球員就由得佢，到最後free走就好笑

原來Lin有出場。

Lingard 根本傳唔撚到波，打閘好過啦屌

球員問題又屌領隊

美斯真係傳扭射都有， 全能到仆街

馬仔閪到

美斯今日fit能到

換走廢lin 啦

撚羊差啲又輸遠柱

班波知唔知咩叫知恥近乎勇

求迪神返黎 , pogba福仔馬仔上身唔好輸得咁難睇

上撚面你講ddg都算 忍住唔鳩回你
明明就係牛油手柒到喊出黎 仲要係呢啲關鍵戰
咁你都仲想拎以前既功績出黎吹 球員迷就自己出去開返個迪基亞討論區
唔係以為一句咩叫足球就撻鳩得返我下嘛

原來Fred都有份標波

美斯真係痴撚線

所有技能都廢
依家連迫搶勤力都無埋

呢下ddg

咁都關事？你無撚野呀？

一個上到都偷笑

羊真係睇到我燥

lin同羊都廢左好多場啦，唔知點解sob睇唔到

DDG 比人散中姐

其實都唔算救 係省埋去

佢似假膠

好難架大佬

佢由季初標到而家

會員同球員一齊lan

雖然係唔夠打
但2下都輸自己真係唔甘心

點唔關事 出連加特 唔出渣古

射落個頭度

美欺任扭

羊換大佬 lin換盧卡古 pls

lin真係晒氣

真係同你討論都廢撚事

認真對阿積士都比人456

馬仔屌左出聲
Lin逗住控制緊節奏

回身快 都有反應 算係咁

呢個問題都唔係今季既事
由其是廢lin

肯出我山未？

換走馬 lin 羊啦屌

球員迷會唔會印埋其他球員波衫咁有趣呀我無話牛油手唔柒啵ching

洗鬼fit咩 廢到咁

清用開咩眼睇波？

半場唔換人訓算

兩球自爆 好撚唔抵

準備下年200m買人好過
同埋總監個位,木狗請撚左兩年人都未搵到
我屌你老母格拉沙仲唔撚炒左條仆街佢- -

fred不嬲都淨係識標波

踢緊乜呀

仲要成日都同一個人爆

我係普巴真係心都灰埋 隊友派膠又唔走位唔幫波

即係點？投降輸三球算數？

也dalot仲好 屌你老母羊格

1001

我朗同福射罰球真係一鳩樣 射人場最撚勁

射法根本一樣

右腳唔可以大腳咩
明明右腳對番場內仲大位

摩蛇是對的